期待，手持午餐肉就可以有閪屌的日子

支爆又好，721又好，瘟疫又好，有咩事發生都唔驚，要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然，到有日真係出現，全香港範圍MAP炮，就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米，[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿，到中國午餐肉，回煱肉，豆，菜 金寶湯

一箱箱未開太多，放到出廳[依d全部係魚]

水污染，未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面有5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支，

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待，手持午餐肉就可以有閪屌的日子

on9

佢當年有冇諗過無電點算